(有片）罪大新機個慢鏡真係好正

所有片段都係用罪大部 XZ2 Compact拍